
                      mala , malísima, ya sabes lo q se va a ver en estas pelis, por lo menos que sean entretenidas,, pero es una basura de testosterona, escenas inconexas y absurdas y unos actores patéticos empezando por el vin diesel que esta de pena....
        
            